點解去得多旅行就代表多見識？明明只係代表有錢 港女入黎答我

仲要講黎講去都係講景點講野食講shopping
當地歷史 文化 生活 完全唔會講

都唔一定代表有錢
有人包就得

條仔有錢

講見識點夠浮雲哥你多

有錢仲唔夠？

咁講旅行把撚咩 直接拎疊錢出黎得啦

所以係睇你去旅行去睇啲咩
來來去去食野買野都冇乜用
坐人地交通工具/街道又唔細心留意吓啲設計
講見識都哂氣

其實好睇人
不過呢個年代多啲人係去另一個地方shopping打卡多
香港歷史都唔熟啦 博物館都唔撚去啦
仲旨意走去第二個地方了解當地歷史文化咩
經常見到啲女話日本係自己鄉下
問佢qu日本應該做啲咩 佢話行藥妝店 買鞋
有咩好？野食同便利店正香港十倍lor
吃喝玩樂嘅見識確實係多嘅

所以我去日本拜山

去旅行唔等於學野

大把一年去幾次日本旅行

完全唔識日本歷史

都唔一定有錢，我成日都換機票或者執平機票。
又窮又鍾意去旅行

qu

拼音 捉到你了 quuuuu

Q！U！U！